點解南極唔去得?

係咪有D不可告人既秘密

係啊地平說丫嘛

邊個話唔去得？旅遊團由阿根廷出發

我每個weekend都去個頭散步架喎，邊個話唔去得？

你鍾意咪去囉，邊個話唔去得

你去得，不過有難無人會理你，飛機，船唔比入

南美大把團去南極
香港都有包團去，有朋友約6年前去，約$25萬/人
睇你有冇錢姐

我代上面班兒登仔講一講
南極係咁多國家共同擁有用來做分析研究
普通人冇許可唔俾入
旅遊團只會去南極邊邊位睇一睇
南極大陸中間位係入唔到嘅

果度係南極圈...無入到南極